大師午間教路：可留意滙豐及中移 02月10日(五)

沈振盈
訊匯證券行政總裁
大師午間教路：可留意滙豐及中移
02月10日(五) 13:06

訊匯證券行政總裁沈振盈指，港股再上衝後便會出現回吐，短線上技術阻力位在23,800點，現時市況只是輪流炒作不同個股，策略上，切忌追入升得較急的個股，但可以留意滙豐控股(00005)、中國移動(00941)及「3桶油」，並繼續密切留意外圍因素的變化。

短線上技術阻力位在23,800點

軍令如山
眾將聽令

新阻力位

又有阻力位

5號同941都好重磅架喎
兩隻都跌恆指未插水

又多一百

冚家剷師父一百一百咁加阻力位，比啲大志好唔好?一嘢就24,000阻力位啦

推

上面果三隻算唔算受師傅祝福

柒頭 連買幾日淡死撚晒
繼續慢慢睇淡啦
廢淡

唔算，叫留意吓啫，冇實牙實齒好似388咁，要由師父講話中睇吓佢心意，眞正嘅諗法

其實算嫁啦，只不過唔係全力祝福，%唔會好似388咁勁，你睇下今朝祝福既青島

揀定牛仔先

青島

做乜祝福我隻941

一祝福即見效

要買入升得較急嘅股票：1088，1919，2319 ，3888

24000 不是夢

3% 細細力都3% 難怪主力沽388升咁多。

仲要睇埋388份量大168幾多
我唔錯玩窩輪咋，如果唔係賺6倍

燈咩撚野

1919睇下可以去4蚊